搭扶手電梯企左邊嘅同我入嚟！

屌你老母 趕住行又畀你班撚樣阻住哂
好心同朋友傾計就行撚返去右邊
啲廢老又係,同佢講唔該借借又有一副閪樣
真係屌撚哂班柒頭

自己走去行樓梯囉柒頭

趕時間就早d 門口，唔好賴三賴四！

就係中意阻住你吹咩